---
title: 새로운 생령의 천사
subtitle: 밀리넵스키의 아리아
translation: http://transural.egloos.com/314291
translator: GRU Fields
byArtist:
- name: 빅토르 트로피멘코
  role: 아나톨리 밀리넵스키
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: 빅토르 아르고노프
  role: 총제작자
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---
<div class="poem">

**밀리넵스키**

나는 언제나 생각했지. 우리의 목표는 창명하다고.<br>
우린 언제나 길을 찾아다닌다 말이요.<br>
정당화된 거짓, 그것이 필요할 때.<br>
진리를 찾아다니던 결과를 얻기 위해..<br>
인간들의 삶으로써 일에 대한 동기들로써..<br>
운명이 우리를 목표로 향해 손짓하네.<br>
그런고로 혹시, 현재의 목표를<br>
우리의 인공의 신이, 거절한다면 어찌 될까?

그래서 그대가 창조 되었소, 새로운 생령의 천사처럼..<br>
그대의 뒤에 선 봄이 또다른 아침의 새벽빛을 불러왔소.<br>
이상하게 되어있는걸 보며 그댈 비난하지. 그댄 너무 많은걸 알고 있기에.<br>
하지만 댓가 없이 이 길을 어찌 갈수 있으리오, 그댄 우리 위해 눈물을 흘려줄수 있는가?

인류의 세기는 그저 흘러간것이아닌, 매우 복잡하고도.<br>
그곳엔 행복함이, - 때로는 그건 오직 환영일 뿐.<br>
혹여나, 우리에게 그대가 보여 주는걸수도 있지만.<br>
어떤 중요한것은 우리 등 뒤에 남겨져 있으리라.<br>
결국 그대가 옳다 해도 - 기술적 접근이.<br>
오랫동안 익숙해진 애어린 열망이,<br>
우리의 목표가 - 오직 바보같은 자기만족일지라도.<br>
더 대다수의 삶을 위해 하나가 이용되어 지는 곳일지라도..

그러나, 그대가 창조 되었소, 새로운 생령의 천사처럼..<br>
그대의 뒤에 선 봄이 우리에게 꿈과도 같은 지(이)상의 길을 열어주리오.<br>
날이 밝고, 또 다른날에는 그대는 다시금 알게 될것이요.<br>
또 날이 밝아오고 우리는 마음속으로 말하오 - 열망은 허무하지 않으리라고!
</div>